有無人屋企人試過中風

爸爸突然右腦大範圍中風
訓左係醫院仲未過危險期
想聽下過來人既經驗
有無好返既經驗？或者應該點治療？有無做手術？
另外 希望集氣令爸爸渡過危險期

加油

幫唔到你d咩！但希望你老豆早日康復

加油。捱過去 明天會更好
我屋企人都試過中風 要一段長時間先可以康復返d 當然未必回到未中風前 但你要有一個希望

大範圍中風就做定心理準備
多數會半邊身癱

要睇下由中風個刻到得到治療中間隔左幾耐
不過你預左中完風無乜可能100％康復
行得返已經好好
同埋中間康復既過程好耐
除左病人自己之外 屋企人支持同照顧都好重要

我中火

點解你唔試下自殺

我報得警

巴打唔洗咁頹住 ，我婆婆2年之前都中過風，隻腳軟哂一d力都冇，係腦血管塞左，冇血上腦，後來有次嚴重到冇力行路，企都企唔穩就call白車入急症，個刻真係好擔心好灰，成個世界好似脫色了，之後就入左院成半年，醫生話我婆婆好好彩及時到醫院，再遲半個鐘就下半身癱瘓，之後我婆婆都有一直做物理治療，隻腳由震同企唔起身慢慢恢復到可以扶住去慢行。雖然都過左2年，步伐都慢左好多，出門散步都要拎杖去幫下手，但起碼都見到我成85歲婆婆經歷左咁多野之後可以企翻起身，自己都算有盡孫仔既孝順。過來人經歷最緊要係耐心，陪住家人去做物理治療，有d病唔係一時三刻可以搞掂，要慢慢去治，好似飲食要少清淡d啊等等.....如果巴打有乜想知既可以再問，睇下我可唔可以解答到你

媽媽5年前中風
半年後係我畢業禮當日pass away

買貴板 安弓牛黃丸
要千幾蚊一粒
一定要有犀牛角成份
香港禁左
唔記得乜乜堂北京本店先有
而前我呀爺中風93歲，食完好返7成，
每次食1／4粒。
犀牛角係key point
加油！

加油，希望爸爸早日康復

阿嫲中風死
應該都差唔多

我媽咪中過
依家行得走得食得
係睇野佢話差左 同開頭冇咩觸感feel 唔到涷定熱
依家行路都要用拐杖個人定d 但問題唔太
加油

牛黃丸

中風有太多類型唔同程度唔同範圍
所以人地既經驗無乜參考價值

幫一幫手集氣啦

祝福！
我老豆身體都有d事

中風主要分兩種, 缺血性同出血性.

缺血性中風是指腦血管塞住左, 令到腦部組織因為唔夠血而損傷. 出現損傷既地方係不可逆轉. 如果塞住既腦血管愈大 , 通常病情會愈嚴重: 包括 半身癱瘓 吞嚥困難 說話唔清晰 神智唔清醒, 失去左自理能力
老實講, 腦損傷既地方,壞左就係壞左. 無藥可以直接幫到受損地方所帶黎既影響. 藥物治療主要係為預防再次中風, 因為曾經中風既病人比未中過風既人, 再中風既機會大好多.

不過,物理治療同職業治療, 會有訓練同運動, 去幫中風病人做復康. 有病人可以慢慢練番手腳既力, 但復康階段需要好長時間. 每個中風病人都唔一樣.

出血性中風, 一般人叫爆血管. 腦血管出血有部份情況下可以做手術. 但如果樓主老豆已經入院幾日, 而醫生無提出過做手術, 好大機會係個情況無得做手術. 治療方法同缺血性中風會相反, 以控制血壓為主.

如果樓主有咩問題 我盡量試下解答

有，阿嫲中完昏迷左一排無醒過就死左

多謝巴打

我希望佢快d醒
可以食藥/做手術
而家仲係重度昏迷

不過係小中風？
我爸爸中風暈左幾日
因為唔係一齊住
所以遲左發現

有，老豆早幾年突然中風，左邊身郁唔到，訓左幾星期醫院，慢慢做物理治療，依家好番

癱唔緊要。。
而家直情昏迷

因為遲左發現
所以好驚
而且醫生唔建議做手術。。
因為身體太差

呀嫲3年前中風導致大半邊身癱瘓
初頭都仲有說話能力
但隨著臥床時間愈耐
身體機能愈差
而家都唔係好認得人
瞓得耐又會有壓瘡咁
好話唔好聽 我寧願佢舒服啲咁走都好過而家係度捱苦

所以巴打你要有長期照顧佢嘅心理準備
加油

多謝巴打
我都唔知爸爸意願
都要佢醒返先再講

巴打
首先多謝你
但我爸爸情況其實無你嫲嫲咁樂觀
因為佢錯失左黃金搶救期
發現既時候已經暈左幾日
我想問如果我老豆醒返
除左做手術仲有咩治療方法？食藥？

好sad
我爸爸可能連我grad都睇唔到。。
我下年先大學grad。。

真係得？
但佢未醒呀

中風結果大太範圍冇乜參考性
只能夠祝你老豆大步檻過

我都唔清楚。。
如果我爸爸有遺憾，就會想佢留係度
如果佢辛苦，我都唔介意佢舒服d走。。

睇醫生做d 乜就估到大概情況。唔好信哂佢地講既野。醫生講野首先係保護自已

睇下醫生有無用好方法去醫。如果無只係話觀察就。。。祈禱啦

我老豆都係中風
診斷左係腦出血導致腦幹死亡， 最後決定拔喉走左

有無暈過？
唉如果早d發現就好
好內疚

到底邊度有

唔該晒巴打

uncle身體咩事呀

呢邊既醫生有提過手術，不過QE覺得爸爸身體太差
無食無飲暈左幾日連腎都差埋
如果唔做手術仲有咩方法？

有 我阿哥上年3x就突發間中風
係醫院昏迷咗半年就走咗

其實都冇咩做到

我十八歲嗰年親身試過

希望你爸爸快啲好番

我阿公、舅父都中風，嚴重嗰隻，老老實實，死左可能仲解脫，睇見佢地係過生前日日攤係床，要屋企人照顧，大小二便要靠人，郁唔到

所以，加油

阿媽上年出血性中風，昏迷一個月後走左